台灣傳媒搵左銅鑼灣書店失蹤案林榮基上直播節目

依家連續兩個鐘會討論今次逃犯條例+示威

港共政府全世界望住你呀！！！！！！